{
  "Digital innovation agency,": "数字创新机构，",
  "located in Mile-High City": "位于Mile-High City",
  "Innovative Digital Solutions by Aenfinite": "Aenfinite创新数字解决方案",
  "Get in Touch with Aenfinite™": "联系Aenfinite™",
  "Why Choose Aenfinite® for Your Digital Transformation": "为什么选择Aenfinite®进行数字化转型",
  "Aenfinite Digital Services": "Aenfinite数字服务",
  "Contact Your Next Agency - Aenfinite®": "联系您的下一家机构 - Aenfinite®",
  "Aenfinite® Design Agency Work": "Aenfinite®设计机构作品",
  "Aenfinite® Design Agency FAQ": "Aenfinite®设计机构常见问题",
  "Aenfinite Full-Stack Creative & Technology Solutions": "Aenfinite全栈创意与技术解决方案",
  "build your next project on us": "与我们一起构建您的下一个项目",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Innovative Digital Solutions": "创新数字解决方案",
  "Connect With Us": "与我们联系",
  "Schedule Your Business Meeting": "预约您的商务会议",
  "Call Us": "致电我们",
  "Aenfinite® is a professional digital innovation agency that transforms businesses through cutting-edge design, development, and marketing solutions. Based in Denver and serving clients across the United States and Canada, our expert team delivers exceptional results across web design, brand identity, UI/UX design, digital marketing, e-commerce development, and comprehensive digital transformation services. We partner with businesses from startups to established companies across healthcare, technology, real estate, and beyond to create impactful digital experiences that drive growth and engagement.": "Aenfinite®是一家专业的数字创新机构，通过前沿的设计、开发和营销解决方案帮助企业实现转型。总部位于丹佛，服务于美国和加拿大的客户，我们的专家团队在网页设计、品牌形象、UI/UX设计、数字营销、电子商务开发和全面数字化转型服务方面提供卓越的成果。我们与从初创企业到成熟企业的各类公司合作，涵盖医疗、科技、房地产等行业，创造推动增长和参与度的有影响力的数字体验。",
  "Aenfinite® combines strategy, design, and technology to create seamless digital experiences. From branding and web design to marketing and consulting, we deliver data-driven solutions that fuel measurable business growth.": "Aenfinite®将策略、设计和技术相结合，创造无缝的数字体验。从品牌和网页设计到营销和咨询，我们提供数据驱动的解决方案，推动可衡量的业务增长。",
  "Aenfinite combines technical expertise with creative strategy to craft powerful brand identities, next-level graphics, and seamless web & app interfaces. We build digital and physical assets that strengthen your brand presence, boost conversions, and maximize engagement across every channel.": "Aenfinite将技术专长与创意策略相结合，打造强大的品牌形象、高水准的图形以及流畅的网页和应用界面。我们构建数字和实体资产，增强您的品牌影响力，提高转化率，并在每个渠道最大化用户参与度。",
  "Aenfinite® – Empowering Businesses with Cutting-Edge IT Solutions, Creative Design, and Data-Driven Digital Strategy.": "Aenfinite® – 以前沿IT解决方案、创意设计和数据驱动的数字策略赋能企业。",
  "We craft data-driven, high-impact design and tech solutions that fuel growth. Partner with Aenfinite to build, scale, and stand out.": "我们打造数据驱动、高影响力的设计和技术解决方案以推动增长。与Aenfinite合作，构建、扩展并脱颖而出。",
  "we design and develop world-class websites that combine modern design practices with powerful functionality. Our mobile-first, SEO-friendly websites are built to perform — optimized for speed, responsive across all devices, and crafted to deliver an exceptional user experience. From strategy to launch, our team focuses on creating a unique online presence that attracts your target audience, boosts engagement, drives conversions, and strengthens your brand's authority.": "我们设计和开发世界一流的网站，将现代设计实践与强大功能相结合。我们的移动优先、SEO友好网站以性能为导向——速度优化、全设备响应式设计，精心打造卓越的用户体验。从策略到上线，我们的团队专注于创建独特的在线形象，吸引目标受众，提升参与度，推动转化，增强品牌权威性。",
  "our branding and logo design experts specialize in creating powerful brand identities that leave a lasting impression. Whether you're launching a new business, rebranding to reach fresh audiences, or refining your existing identity, we craft custom logos, brand guidelines, and visual systems tailored to your goals. With a distinctive and cohesive brand presence, you'll build trust, attract loyal customers, and maximize your business potential.": "我们的品牌和标志设计专家擅长创建留下深刻印象的强大品牌形象。无论您是创办新企业、重塑品牌以吸引新受众，还是完善现有形象，我们都会根据您的目标定制标志、品牌准则和视觉系统。凭借独特而统一的品牌形象，您将建立信任，吸引忠实客户，最大化商业潜力。",
  "Our digital marketing experts drive measurable results for businesses. We create comprehensive strategies that increase your online visibility, attract quality leads, and convert visitors into customers. From SEO optimization to social media campaigns and paid advertising, we ensure your brand reaches the right audience at the right time with compelling messaging that drives action and growth.": "我们的数字营销专家为企业带来可衡量的成果。我们制定全面的策略，提升您的在线知名度，吸引优质潜在客户，将访客转化为客户。从SEO优化到社交媒体活动和付费广告，我们确保您的品牌在正确的时间以引人注目的信息触达正确的受众，推动行动和增长。",
  "Transform your business with powerful e-commerce solutions that drive sales and growth. We build stunning online stores with seamless user experiences, secure payment processing, and conversion-optimized designs. From product catalogs to checkout flows, we ensure every element of your e-commerce store maximizes revenue and provides exceptional customer experiences.": "用强大的电子商务解决方案转型您的业务，推动销售和增长。我们构建令人惊艳的在线商店，提供流畅的用户体验、安全的支付处理和优化转化的设计。从产品目录到结账流程，我们确保电子商务商店的每个元素都能最大化收入并提供卓越的客户体验。",
  "Expert WordPress development services for businesses seeking powerful, flexible websites. We create custom WordPress solutions that are easy to manage, lightning-fast, and built for growth. From simple blogs to complex enterprise sites, our WordPress experts deliver scalable solutions that put you in control of your content while maintaining professional design standards.": "为寻求强大、灵活网站的企业提供专业的WordPress开发服务。我们创建易于管理、速度极快、面向增长的定制WordPress解决方案。从简单博客到复杂的企业网站，我们的WordPress专家提供可扩展的解决方案，让您掌控内容的同时保持专业的设计标准。",
  "Turn your innovative ideas into powerful mobile applications that engage users and drive business growth. Our expert development team creates native and cross-platform apps with stunning user interfaces and robust functionality. From concept to App Store launch, we guide businesses through every step of mobile app development and success.": "将您的创新想法转化为强大的移动应用，吸引用户并推动业务增长。我们的专业开发团队创建具有出色用户界面和强大功能的原生和跨平台应用。从概念到App Store上架，我们引导企业完成移动应用开发和成功的每一步。",
  "We believe design is more than just visuals — it's a strategy to connect brands with people. Our graphic design team blends creativity with purpose to produce stunning digital assets, print materials, and marketing visuals that tell your story. From bold social media campaigns to polished corporate materials, every design is crafted to inspire action, build trust, and reflect your unique brand personality. We deliver innovative, results-driven designs that capture attention and keep your audience engaged.": "我们相信设计不仅仅是视觉——它是连接品牌与人的策略。我们的平面设计团队将创意与目的相融合，制作精美的数字资产、印刷材料和营销视觉，讲述您的故事。从大胆的社交媒体活动到精致的企业材料，每个设计都旨在激发行动、建立信任并反映您独特的品牌个性。",
  "we create packaging that does more than protect a product — it tells a story and grabs attention on the shelf. Our team blends creative design with production-ready solutions, ensuring your packaging not only looks stunning but is practical and cost-effective to manufacture. From innovative concepts for new startups to reimagining established product lines, we craft packaging that stands out, builds emotional connection, and turns casual shoppers into loyal customers.": "我们创建的包装不仅仅是保护产品——它讲述故事并在货架上吸引注意力。我们的团队将创意设计与生产就绪解决方案相结合，确保您的包装不仅外观精美，而且实用且制造成本合理。从新创企业的创新概念到重新构想成熟产品线，我们打造脱颖而出、建立情感联系、将随意购物者转变为忠实客户的包装。",
  "Advanced custom development solutions for businesses requiring specialized functionality. We build custom web applications, software platforms, business automation systems, and AI-powered chatbots tailored to your unique requirements. Our development team creates scalable, secure solutions that streamline operations and drive innovation for your business.": "为需要专业功能的企业提供先进的定制开发解决方案。我们构建定制的Web应用程序、软件平台、业务自动化系统和AI驱动的聊天机器人，以满足您的独特需求。我们的开发团队创建可扩展、安全的解决方案，优化运营并推动业务创新。",
  "Our development team builds scalable, future-ready digital solutions — from responsive websites and custom web applications to enterprise-level software and mobile apps. We blend creativity with robust code to ensure performance, security, and a seamless user experience. Whether you need an e-commerce platform or a complex SaaS product, Aenfinite delivers clean, reliable, and conversion-driven solutions.": "我们的开发团队构建可扩展、面向未来的数字解决方案——从响应式网站和定制Web应用到企业级软件和移动应用。我们将创意与强健的代码相融合，确保性能、安全和无缝的用户体验。无论您需要电子商务平台还是复杂的SaaS产品，Aenfinite提供干净、可靠和转化驱动的解决方案。",
  "Our creative team helps brands stand out with visually striking designs and strategic branding. From crafting a unique identity to designing intuitive interfaces and captivating marketing assets, we ensure every touchpoint feels consistent, premium, and on-brand. Aenfinite is where creativity meets strategy — turning ideas into memorable digital experiences.": "我们的创意团队帮助品牌以视觉冲击力的设计和战略品牌建设脱颖而出。从打造独特形象到设计直觉式界面和引人入胜的营销资产，我们确保每个触点都感觉一致、高端和符合品牌。Aenfinite是创意遇见策略的地方——将想法转化为难忘的数字体验。",
  "We create data-driven marketing campaigns that drive measurable results. Our team specializes in SEO, PPC, and social media strategies to boost visibility, capture leads, and grow your business. With Aenfinite, your brand gets a growth-focused digital partner, not just a marketing service provider.": "我们创建数据驱动的营销活动，带来可衡量的结果。我们的团队专注于SEO、PPC和社交媒体策略，以提升知名度、获取潜在客户并发展您的业务。与Aenfinite合作，您的品牌将获得一个以增长为导向的数字合作伙伴，而不仅仅是营销服务提供商。",
  "Stay ahead of the curve with our AI-powered solutions and business automation tools. We build chatbots, virtual assistants, and intelligent workflows that save time, reduce costs, and scale operations. Aenfinite helps businesses embrace the future of technology with ease and confidence.": "通过我们的AI驱动解决方案和业务自动化工具保持领先。我们构建聊天机器人、虚拟助手和智能工作流，节省时间、降低成本并扩大运营规模。Aenfinite帮助企业轻松自信地拥抱技术的未来。",
  "Professional Digital Innovation Agency": "专业数字创新机构",
  "Custom Web Design & Brand Development": "定制网页设计与品牌开发",
  "Serving US & Canada Markets": "服务美国和加拿大市场",
  "Expert UI/UX & Digital Marketing Solutions": "专业UI/UX与数字营销解决方案",
  "5-Star Client Reviews & Clutch Rating": "五星客户评价与Clutch评级",
  "Expert Team - Adobe, Figma, Custom Development": "专家团队 - Adobe、Figma、定制开发",
  "Agile Development & Design Process": "敏捷开发与设计流程",
  "Denver-Based Digital Agency": "丹佛数字机构",
  "Professional Digital Innovation Services": "专业数字创新服务",
  "Custom Solutions for Every Business": "为每个企业定制解决方案",
  "E-Commerce & Mobile App Development": "电子商务与移动应用开发",
  "SEO & Digital Marketing Specialists": "SEO与数字营销专家",
  "Innovative Design & Development Agency": "创新设计与开发机构",
  "Custom Websites, Apps & Brand Experiences": "定制网站、应用与品牌体验",
  "Serving Clients Across the US, Canada & Beyond": "服务美国、加拿大及全球客户",
  "Experts in UI/UX, SEO & Growth Marketing": "UI/UX、SEO与增长营销专家",
  "Trusted by Startups & Global Enterprises": "获初创企业和全球企业信赖",
  "Skilled Team – React, WordPress, Firebase, Figma": "技术团队 – React、WordPress、Firebase、Figma",
  "Agile & Data-Driven Development Process": "敏捷与数据驱动的开发流程",
  "Global Agency with Southeast Asian Roots": "根植东南亚的全球机构",
  "Empowering Businesses with Scalable Solutions": "以可扩展解决方案赋能企业",
  "Tailor-Made Strategies for Every Industry": "为每个行业量身定制策略",
  "Web, Mobile, and SaaS Development Experts": "Web、移动和SaaS开发专家",
  "Results-Driven Digital Marketing Solutions": "以结果为导向的数字营销解决方案",
  "End-to-End IT & Digital Solutions": "端到端IT与数字解决方案",
  "Experts in Web, App & UI/UX Design": "Web、App与UI/UX设计专家",
  "Global Technology & Creative Agency": "全球技术与创意机构",
  "Trusted by Businesses Worldwide": "获全球企业信赖",
  "Driven by Innovation & Results": "以创新和成果为驱动",
  "Services": "服务",
  "Contact": "联系我们",
  "About": "关于我们",
  "About Us": "关于我们",
  "Agency": "机构",
  "Blog": "博客",
  "Featured Work": "精选作品",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Partner with us": "与我们合作",
  "Partner With Us": "与我们合作",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Our Work": "我们的作品",
  "Get in Touch": "联系我们",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Let's Talk": "联系洽谈",
  "View All": "查看全部",
  "All Rights Reserved": "版权所有",
  "Development Solutions": "开发解决方案",
  "Design & Creative Services": "设计与创意服务",
  "Design & Creative": "设计与创意",
  "Marketing & Digital Solutions": "营销与数字解决方案",
  "Marketing & Growth": "营销与增长",
  "AI & Technology Solutions": "AI与技术解决方案",
  "AI & Technology": "AI与技术",
  "Website Design & Development": "网站设计与开发",
  "Real Estate Web Solutions": "房地产网络解决方案",
  "Brand Identity & Strategy": "品牌形象与策略",
  "Digital Marketing Strategy": "数字营销策略",
  "Search Engine Optimization (SEO)": "搜索引擎优化（SEO）",
  "Pay-Per-Click (PPC) Advertising": "按点击付费（PPC）广告",
  "Paid Advertising": "付费广告",
  "Workflow & Business Automation": "工作流程与业务自动化",
  "If you can't find the service you need, just write to us and we'll figure something out": "如果您找不到所需的服务，请联系我们，我们会找到解决方案",
  "Web Design": "网页设计",
  "Branding & Logo Design": "品牌与标志设计",
  "Digital Marketing": "数字营销",
  "App Development": "应用开发",
  "E-Commerce Websites": "电子商务网站",
  "Custom Web Development": "定制网站开发",
  "Graphic Design": "平面设计",
  "Logo Design": "标志设计",
  "SEO Services": "SEO服务",
  "Search Engine Optimization": "搜索引擎优化",
  "Social Media Marketing": "社交媒体营销",
  "UI/UX Design": "UI/UX设计",
  "Packaging Design": "包装设计",
  "Pay Per Click": "按点击付费",
  "Conference Branding": "会议品牌策划",
  "Trade Show Booth Design": "展会展位设计",
  "WordPress Websites": "WordPress网站",
  "Software & Platform Development": "软件与平台开发",
  "AI Chatbots & Virtual Assistants": "AI聊天机器人与虚拟助手",
  "Workflow and Business Automation": "工作流程与业务自动化",
  "Web Design and Branding for Real Estate": "房地产网页设计与品牌策划",
  "Custom Development": "定制开发",
  "Get Started": "立即开始",
  "Request a Quote": "获取报价",
  "Schedule a Call": "预约通话",
  "Free Consultation": "免费咨询",
  "Send Message": "发送消息",
  "See our work": "查看我们的作品",
  "About Aenfinite": "关于Aenfinite",
  "Explore Our Web Design Services": "探索我们的网页设计服务",
  "Discover Our Branding Solutions": "探索我们的品牌解决方案",
  "View Digital Marketing Services": "查看数字营销服务",
  "Explore E-Commerce Solutions": "探索电子商务解决方案",
  "See Our WordPress Services": "查看我们的WordPress服务",
  "Learn About App Development": "了解应用开发",
  "View Graphic Design Portfolio": "查看平面设计作品集",
  "Explore Packaging Design Work": "探索包装设计作品",
  "View Custom Development Services": "查看定制开发服务",
  "View all projects": "查看所有项目",
  "View project": "查看项目",
  "Learn More": "了解更多",
  "Read More": "阅读更多",
  "See More": "查看更多",
  "show more": "显示更多",
  "New Project?": "新项目？",
  "Schedule A Meeting": "预约会议",
  "Let's talk": "联系洽谈",
  "Email us": "发送邮件",
  "Follow your Vision": "追随您的愿景",
  "Successful Aenfinite Projects –": "Aenfinite成功项目 –",
  "Transforming Brands with Strategic Identity Design, High-Performance Websites, and Impactful Product Packaging.": "通过战略性品牌形象设计、高性能网站和有影响力的产品包装改造品牌。",
  "years in business improving Aenfinite products for our customers": "年来不断为客户改进Aenfinite产品",
  "average NPS* we receive from our clients": "我们从客户获得的平均NPS*",
  "*Net Promoter Score — willingness to recommend a service from 1-10": "*净推荐值——推荐服务的意愿，1-10分",
  "Your name*": "您的姓名*",
  "Your e-mail*": "您的电子邮件*",
  "Tell us about your project…": "告诉我们您的项目…",
  "Tell us about your project": "告诉我们您的项目",
  "I'm interested in...": "我对以下内容感兴趣...",
  "Tell us your approximate budget": "告诉我们您的大概预算",
  "Send": "发送",
  "E-Commerce Solutions": "电子商务解决方案",
  "Packaging": "包装",
  "Other": "其他",
  "Brand Identity": "品牌形象",
  "Starting from $100": "起价$100",
  "from $500 to $5000": "$500至$5,000",
  "from $5000 to $20,000": "$5,000至$20,000",
  "from $20,000 to $50,000": "$20,000至$50,000",
  "over $100,000": "超过$100,000",
  "What solutions does Aenfinite® deliver?": "Aenfinite®提供哪些解决方案？",
  "How does Aenfinite® handle new projects?": "Aenfinite®如何处理新项目？",
  "Who does Aenfinite® work with?": "Aenfinite®与谁合作？",
  "Aenfinite® is a global IT and creative agency dedicated to helping businesses grow through strategy, design, and technology. We specialize in:": "Aenfinite®是一家全球IT和创意机构，致力于通过策略、设计和技术帮助企业成长。我们专注于：",
  "Brand Strategy & Design:": "品牌策略与设计：",
  "Complete brand identity systems, logo creation, and guidelines that establish a powerful and consistent visual presence.": "完整的品牌形象系统、标志创建和规范，建立强大而一致的视觉形象。",
  "Web & App Development:": "Web与App开发：",
  "Custom websites, responsive designs, e-commerce solutions, and scalable mobile applications optimized for speed and conversions.": "定制网站、响应式设计、电子商务解决方案和可扩展的移动应用，针对速度和转化进行优化。",
  "Research-driven interface design, wireframes, and prototypes that ensure intuitive user journeys and higher engagement.": "研究驱动的界面设计、线框图和原型，确保直觉式的用户旅程和更高的参与度。",
  "SEO, paid ads, and content strategies that boost visibility, traffic, and measurable ROI.": "SEO、付费广告和内容策略，提升知名度、流量和可衡量的投资回报率。",
  "Technology & Automation:": "技术与自动化：",
  "AI-driven solutions, business process automation, and software development to streamline operations and scale efficiently.": "AI驱动的解决方案、业务流程自动化和软件开发，优化运营并高效扩展。",
  "Our mission is simple: craft solutions that look stunning, work flawlessly, and help your business achieve real, measurable results.": "我们的使命很简单：打造外观精美、运行完美的解决方案，帮助您的企业实现真实、可衡量的成果。",
  "We follow a clear, collaborative process that keeps you involved and ensures quality at every stage:": "我们遵循清晰的协作流程，让您参与其中，确保每个阶段的质量：",
  "1. Discovery & Planning:": "1. 发现与规划：",
  "We learn about your business, audience, and goals to define a clear strategy.": "我们了解您的业务、受众和目标，制定清晰的策略。",
  "2. Concept & Direction:": "2. 概念与方向：",
  "Our creatives prepare moodboards, concepts, and design directions aligned with your brand vision.": "我们的创意团队准备情绪板、概念和与您品牌愿景一致的设计方向。",
  "3. Design & Development:": "3. 设计与开发：",
  "Whether it's branding, a website, or packaging, we design, iterate, and refine until we achieve the perfect result.": "无论是品牌、网站还是包装，我们设计、迭代和完善，直到达到完美的效果。",
  "4. Implementation:": "4. 实施：",
  "Our development team brings the designs to life, delivering high-performance digital products or print-ready assets.": "我们的开发团队将设计变为现实，交付高性能数字产品或印刷就绪资产。",
  "5. Launch & Optimization:": "5. 上线与优化：",
  "We assist with deployment, provide training if needed, and continuously monitor results for improvements.": "我们协助部署，根据需要提供培训，并持续监控结果以进行改进。",
  "Every project is treated as a long-term partnership — your success is our success.": "每个项目都被视为长期合作伙伴关系——您的成功就是我们的成功。",
  "Aenfinite® partners with businesses of all sizes — from ambitious startups to established enterprises — across multiple industries. Our experience spans:": "Aenfinite®与各种规模的企业合作——从雄心勃勃的初创企业到成熟企业——跨越多个行业。我们的经验涵盖：",
  "Technology & SaaS – web platforms, SaaS UI/UX, and product branding": "科技与SaaS——网络平台、SaaS UI/UX和产品品牌",
  "Healthcare & Wellness – medical branding, patient-friendly interfaces, and compliance-ready solutions": "医疗与健康——医疗品牌、患者友好界面和合规解决方案",
  "Real Estate & Construction – property websites, branding, and lead-generation campaigns": "房地产与建筑——房产网站、品牌和获客活动",
  "Retail & E-Commerce – packaging, online store design, and conversion optimization": "零售与电商——包装、在线商店设计和转化优化",
  "Professional Services – corporate websites, marketing automation, and client portals": "专业服务——企业网站、营销自动化和客户门户",
  "No matter the industry, our goal is to create work that resonates with your audience and drives measurable growth.": "无论什么行业，我们的目标是创造能引起受众共鸣并推动可衡量增长的作品。",
  "How quickly do you respond to contact inquiries?": "你们多快回复联系咨询？",
  "What services does Aenfinite provide?": "Aenfinite提供哪些服务？",
  "Do you work with businesses outside the US and Canada?": "你们是否与美国和加拿大以外的企业合作？",
  "What is your typical project timeline?": "你们典型的项目周期是多长？",
  "Do you offer ongoing support after project completion?": "项目完成后是否提供持续支持？",
  "How do you price your services?": "你们如何定价？",
  "We typically respond to all contact inquiries within 24 hours during business days. For urgent project needs, we offer same-day response options.": "我们通常在工作日24小时内回复所有咨询。对于紧急项目需求，我们提供当天回复选项。",
  "Aenfinite provides comprehensive digital services including web design, branding, digital marketing, SEO, business automation, and custom development solutions for businesses across the US and Canada.": "Aenfinite提供全面的数字服务，包括网页设计、品牌策划、数字营销、SEO、业务自动化和定制开发解决方案，服务于美国和加拿大的企业。",
  "While we primarily focus on US and Canada markets, we do work with select international clients. Please contact us to discuss your specific project requirements and location.": "虽然我们主要关注美国和加拿大市场，但我们也与精选的国际客户合作。请联系我们讨论您的具体项目需求和所在位置。",
  "Project timelines vary based on scope and complexity. Web design projects typically take 4-8 weeks, while comprehensive branding projects may take 6-12 weeks. We provide detailed timelines during our initial consultation.": "项目周期因范围和复杂性而异。网页设计项目通常需要4-8周，而全面的品牌项目可能需要6-12周。我们在初次咨询时提供详细的时间表。",
  "Yes, we offer comprehensive ongoing support and maintenance packages to ensure your digital assets continue performing optimally. Support options include website updates, SEO monitoring, and technical assistance.": "是的，我们提供全面的持续支持和维护套餐，确保您的数字资产持续优化运行。支持选项包括网站更新、SEO监控和技术援助。",
  "We provide custom quotes based on project scope, timeline, and specific requirements. Our pricing is transparent and competitive, with packages starting from $2,500 for web design and $1,500 for branding projects.": "我们根据项目范围、时间线和具体需求提供定制报价。我们的定价透明且有竞争力，网页设计套餐起价$2,500，品牌项目起价$1,500。",
  "Have a Project in Mind? Let's Build Something Great Together.": "有项目想法？让我们一起创造伟大的作品。",
  "Company": "公司",
  "Connect": "连接",
  "Address": "地址",
  "Headquartered in Colorado & Beyond": "总部位于科罗拉多及更远地区",
  "Professional Digital Agency Serving US & Canada": "服务美国和加拿大的专业数字机构",
  "White Label Services": "白标服务",
  "Referral Program": "推荐计划",
  "GHL Services": "GHL服务",
  "We use cookies to enhance your user experience. By clicking ACCEPT or continuing to browse, you agree to our": "我们使用Cookie来提升您的用户体验。点击接受或继续浏览，即表示您同意我们的",
  "Accept": "接受",
  "Custom Website Design": "定制网站设计",
  "Responsive Design": "响应式设计",
  "Landing Pages": "着陆页",
  "Corporate Websites": "企业网站",
  "Brand Strategy": "品牌策略",
  "Brand Guidelines": "品牌规范",
  "Corporate Identity": "企业形象",
  "Re-branding": "品牌重塑",
  "SEO Optimization": "SEO优化",
  "Email Marketing": "电子邮件营销",
  "PPC Campaigns": "PPC活动",
  "Content Marketing": "内容营销",
  "Shopify Development": "Shopify开发",
  "Online Stores": "在线商店",
  "Payment Integration": "支付集成",
  "Product Catalogs": "产品目录",
  "Mobile Commerce": "移动商务",
  "Custom WordPress": "定制WordPress",
  "Theme Development": "主题开发",
  "Plugin Development": "插件开发",
  "CMS Solutions": "CMS解决方案",
  "Site Optimization": "网站优化",
  "Maintenance": "维护",
  "iOS Apps": "iOS应用",
  "Android Apps": "Android应用",
  "Progressive Web Apps": "渐进式Web应用",
  "Cross Platforms": "跨平台",
  "App Store Launch": "应用商店上架",
  "Print Design": "印刷设计",
  "Business Cards": "名片",
  "Brochures": "宣传册",
  "Digital Graphics": "数字图形",
  "Content Design": "内容设计",
  "Marketing Materials": "营销材料",
  "Brand Label": "品牌标签",
  "Product Label": "产品标签",
  "Food & Beverage": "食品与饮料",
  "3D Mockups": "3D模型",
  "Retail Ready": "零售就绪",
  "Software Development": "软件开发",
  "Business Automation": "业务自动化",
  "AI Chatbots": "AI聊天机器人",
  "Platform Development": "平台开发",
  "Workflow Automation": "工作流程自动化",
  "Custom Websites": "定制网站",
  "Software & Platforms": "软件与平台",
  "Mobile Apps": "移动应用",
  "Website Design": "网站设计",
  "Real Estate Solutions": "房地产解决方案",
  "Graphics": "图形",
  "Trade Show": "展会",
  "Automation": "自动化",
  "Athletic Branding": "运动品牌",
  "Luxury Branding": "奢侈品牌",
  "Beauty & Cosmetics": "美容与化妆品",
  "Fragrance Identity": "香水品牌形象",
  "AI Platform": "AI平台",
  "Tech Branding": "科技品牌",
  "Marketing Platform": "营销平台",
  "Business Development": "业务发展",
  "Professional Branding": "专业品牌",
  "E-commerce Development": "电子商务开发",
  "Shopping Platform": "购物平台",
  "User Experience": "用户体验",
  "Algorithm Solutions": "算法解决方案",
  "Startup Identity": "初创品牌形象",
  "Social Platform": "社交平台",
  "Collaboration Tools": "协作工具",
  "Creative Branding": "创意品牌",
  "Web Development": "Web开发",
  "Development": "开发",
  "Custom Animations": "定制动画",
  "Concerts Management": "演唱会管理",
  "Mobile UI/UX": "移动UI/UX",
  "Neurotechnology": "神经技术",
  "Innovation": "创新",
  "App Design UI/UX": "App设计UI/UX",
  "Mental Wellness": "心理健康",
  "Healthcare": "医疗",
  "3D Design": "3D设计",
  "Visual Identity": "视觉形象",
  "Wellness": "健康",
  "CFDI Compliance": "CFDI合规",
  "Mobile App": "移动应用",
  "Fintech": "金融科技",
  "Data Analytics": "数据分析",
  "Tech": "科技",
  "Brand Design": "品牌设计",
  "Brand Collateral": "品牌物料",
  "Real Estate": "房地产",
  "Wordpress": "WordPress",
  "Animations": "动画",
  "Motion Graphics": "动态图形",
  "View collection (8 images)": "查看合集（8张图片）",
  "View collection (5 images)": "查看合集（5张图片）",
  "Digital Innovation Services": "数字创新服务",
  "Founder & CEO": "创始人兼CEO",
  "customer service": "客户服务",
  "Custom WordPress development and design solutions": "定制WordPress开发和设计解决方案",
  "Custom-built online stores and e-commerce platforms": "定制在线商店和电子商务平台",
  "Tailored web applications and systems": "定制Web应用程序和系统",
  "Custom software and SaaS platform solutions": "定制软件和SaaS平台解决方案",
  "Mobile app development for iOS and Android": "iOS和Android移动应用开发",
  "Responsive and user-focused website solutions": "响应式和以用户为中心的网站解决方案",
  "Web design and branding for real estate businesses": "房地产网页设计与品牌策划",
  "User-centered interface and experience design": "以用户为中心的界面和体验设计",
  "Logo design, brand strategy, and guidelines": "标志设计、品牌策略和规范",
  "Creative design solutions for digital and print": "数字和印刷创意设计解决方案",
  "Custom booth design for trade shows": "展会定制展位设计",
  "Branding design solutions for conferences": "会议品牌设计解决方案",
  "Comprehensive digital marketing planning": "全面的数字营销规划",
  "SEO strategies to improve visibility": "提升可见度的SEO策略",
  "Targeted PPC campaigns for growth": "针对增长的定向PPC活动",
  "Social media campaigns and content strategies": "社交媒体活动和内容策略",
  "Online advertising across multiple platforms": "跨多平台在线广告",
  "Professional digital services including web design, branding, and marketing": "包括网页设计、品牌和营销在内的专业数字服务",
  "Our work portfolio showcasing successful projects": "展示成功项目的作品集",
  "Learn about Aenfinite and our mission": "了解Aenfinite和我们的使命",
  "Get in touch with our team": "联系我们的团队",
  "Aenfinite - Digital Innovation Agency": "Aenfinite - 数字创新机构",
  "Aenfinite Digital Innovation Agency": "Aenfinite数字创新机构",
  "Digital innovation agency specializing in web design, branding, UI/UX design, digital marketing, and e-commerce development.": "专注于网页设计、品牌策划、UI/UX设计、数字营销和电子商务开发的数字创新机构。",
  "digital innovation agency specializing in": "专注于以下领域的数字创新机构：",
  "custom web design, brand identity, UI/UX design, digital marketing, e-commerce development, and comprehensive digital transformation solutions": "定制网页设计、品牌形象、UI/UX设计、数字营销、电子商务开发及全面的数字化转型解决方案",
  "Serving businesses across the US and Canada": "服务于美国和加拿大的企业",
  "Award-Winning Digital Innovation Agency": "屡获殊荣的数字创新机构",
  "Transform your business with Aenfinite": "通过Aenfinite转型您的业务",
  "Web Design, Branding & Digital Marketing": "网页设计、品牌策划与数字营销",
  "digital agency": "数字机构",
  "web design agency": "网页设计机构",
  "branding agency": "品牌机构",
  "digital marketing agency Denver": "丹佛数字营销机构",
  "UI UX design": "UI UX设计",
  "custom web development": "定制网站开发",
  "SEO services": "SEO服务",
  "app development": "应用开发",
  "e-commerce development": "电子商务开发",
  "digital transformation": "数字化转型",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "English": "英语",
  "Work": "作品",
  "Branding": "品牌策划",
  "Paid Ads": "付费广告",
  "E-Commerce": "电子商务"
}